非建制當選大部分議席因為香港警察

中聯辦解散香港警察，將721、831、圍攻大學班黑警送入監獄肯定贏到立法會2/3議席

你肯搞柒婆同狗隊，包保你9月贏到過半

唔只過半啦，即刻過埋23條

但人地寧願輸議席都要police state

輸議席要解散狗隊，不如解散狗隊要議席